如果你係ricko 有女送上門 食定唔食？

我會照食
但係做得保密d
不留證據

= 照食
= 不了

點解唔食
班毒撚自己無女食 唔抵得人姐
d女又係自願既 唔明有咩問題

廢話

根本啲女閪痕

講真 你情我願
RICKO 又無拎槍指住佢地
以家乜年代？咁撚守舊？

利申 唔識ricko & 唔中意佢

係人都上得 淨係唔比我上
我條氣唔順

咪咁啦呀雞

美女廚房

食左先講

有冇屌佢厹既人講兩句

邊敢 你係咩台開post呀家陣
啲人點敢入感情台

根本成班毒撚酸人地有女食

係嘅 不過換轉係我唔會屌
人紅是非多 做得出就預左有今日 實有人眼紅你多女 驚比人話咪咪撚食
不過唔知佢本人點睇比連登仔圍插

又唔係強姦 你情我願
又可以教訓班傻港女
一舉多得

我覺得痴撚線，咁樣都食無數女
呢個世界好唔公平

普通人送上門緊係有食唔食罪大惡極 但人紅比人發現就會好似依家咁

雖然我唔鐘意條友
但係Ｄ港女自己撲過去
冇強迫

Agree 成班毒撚

唔知佢乜水 但真係你情我願
你無理由比人屌完之後覺得人地唔專一而咁樣公審人
怪就怪你無大眼識人 唔抵幫 亦都可憐d妹妹仔

食係正常 但俾哂手尾自己跟 搞到俾人起哂出黎

咪on9囉

班毒撚唔抵得人地食咁多女
就公審人

公審唔洗睇合唔合理架喎
捐肝都可以比人審啦